認真噚日不小心踩到陰司紙

噚晚發夢見到個男人好惡望住我會唔會有事
真心驚

喺同一位置，星期4嗰晚我望住人燒衣
嗰晚突然肚痾

可能人地執緊野你踩咗落人地隻手到

咁我可以點做

我踩到嗰吓自己嘩咗聲

開乾坤

查日腳 燒返衣比佢

有無即刻講句唔好意思呀